武肺根本就垃圾，馬會排隊，行山排隊，酒樓爆滿，香港已經康復了

武肺根本就垃圾，馬會排隊，行山排隊，酒樓爆滿，香港已經康復了

香港人世界第一

馬會排隊係㩒錢呀

的確好廢
排哂隊咁迫，都冇人中招

行山多人到

用人海戰術抗疫

講真
隻野有料到嘅
香港地鐵迫撚到閪，又咁多大陸人通街走，就一早大爆發

只能夠估計香港呢隻係弱化版本
韓國，意大利就係勁少少
最毒嗰隻係武漢

真好多阿叔攞錢